【放題店陰招】廚師爆料｜放題店四招令你回唔到本 刺身上得快都有伏？

回本呢個諗法本身就係on9

食自助餐要回本有幾難姐
你倒晒佢全場食物落地咪得囉

香港人乜都計較一餐

食個放題都要諗贏唔贏 低能....

問題係要回本實在太易，因為我食親都係回本野

你用零售價諗以為回到啫，人哋批發價樣樣嘢都係磅/公斤/箱計

食放題應該係為咗一班人可以坐耐少少
去普通餐廳食完唔走好撚怪

自己食得飽食得開心已經係回到本

同意或者成班人計一齊開開心心

夠啦，反正你唔可以用批發價買到啲料

香港人乜柒野都要諗點回本，戇鳩到暈。

放題根本on9，比同樣錢正正經經食日本餐仲好

放題重點除左任食, 仲有食到唔同種類野

簡單講刺身, 如果你一個人出去食, 你邊可以三文魚吞食魚油甘魚樣樣叫兩塊黎食, 下下都講緊四五十蚊一碟有6,7塊, 你咁樣食得幾又款?

一餐放題你起碼食大幾種野, 每樣一兩塊一兩舊少食多滋味, 出面邊有得咁比你叫法

食哂自己想食嘅野就已經夠

你冇得到任何野 點回本?

佢老母生個ON9仔養大佢都回唔到本啦
乜都講回本 佢自己本身已經係蝕本貨